找換店 泰銖

巴絲們你地去泰國多數咩方法準備泰銖
銀行?定係去找換店?
想知邊間抵啲

SUPERRICH

尖沙咀堅x換少少，去到泰國再換

水門橋 橙色或者綠色

我想喺香港換,香港有邊間比較好嗎?

THANKS!!!

落機去SUPERRICH

重慶 堅誠，好似3.9幾 早幾日唱完

It’s a safe bet that you go on a trip to Thailand this year because the Thai Baht has fallen

油麻地有間飛鳥 d 泰銖都好平，上次兌日元係呢間。

泰國機場換最抵！

去到atm拎

如果去曼谷根本唔洗香港換定
一出關就有superrich

好快升穿 $2...
baht 升好急

以前去泰國都係除4 宜家⋯⋯

依家有啲鋪頭都有3.9

琴日兌左3.9